\subsection{IU123 Pantalla de Control de Acceso}

\subsubsection{Objetivo}
	Controlar el acceso al sistema mediante un registro de usuarios a fin de que cada usuario acceda solo a las operaciones permitidas para su perfil.

\subsubsection{Dise\~no}
	Esta pantalla aparece al iniciar el sistema. Para ingresar al mismo se debe escribir el nombre usuario y la contrase\~na de acceso. 

\IUfig[.90]{/login.png}{UI123}{login}

\subsubsection{Salidas}

	Ninguna.

\subsubsection{Entradas}
Nombre de usuario y Contrase\~na del cliente.

\subsubsection{Comandos}
\begin{itemize}
	\item \IUbutton{Entrar}: Verifica que el cliente se encuentre registrado y la contrase\~na sea la correcta. Si la verificaci\'on es correcta, se muestra la \IUref{UI123}{Pantalla de Selecci\'on de Seminario}.
	\item \IUbutton{Registrarse}: Muestra la opci\'on de registarse de esta pantalla \IUref{UI123}{Pantalla de registrarse}.
\end{itemize}

\subsubsection{Mensajes}
	\begin{Citemize}
		\item {\bf MSG1} Error hay campos vacios.
		\item {\bf MSG2} Error las contrase\~nas no coinciden.
	\end{Citemize}